點樣脫離隱青生活

Asso畢業後做咗兩年隱青，日日匿係屋企打機。點樣可以做返一個正常人

去搵工囉

唔姊盧咁多

多啲出街習慣下多人地方先

好自卑好無自信，驚返工俾同事笑我毒撚

留個名

就算有工做 都改變唔到毒撚格
利申:在職毒撚

返工，讀書

唔洗驚
過幾年你唔會係隱青
係一個正常既廢老

隱青揮個手 樓主並不孤單

落街買個外賣先

建議你隱蔽多幾年
出面好危險

有錢我唔介意隱

I know that feel bro

做份pt

求下樓豬唔好出街
我驚你出街會毒死人
你陣毒氣我隔住個moon都feel到

廢話

搵工做野有糧出first

same放工就返屋企入返自己個comfort zone
同事就永遠只係同事
都係工作時會吹下水
無港女女友
唔賭唔take drug
但有食安眠藥
有時飲下紅酒啤酒